屌9你, 美國一強硬, 中國同北韓即刻變軟

我覺得美國以後應該要搵個強硬既人做總統
大愛包容跟本係助長D 濕9發癲

越善良越俾人恰

有變軟咩

點討論

唔知你係天真定純情，態度軟硬就改變到對方？
根本就係手上有料先係重點，但而家手上既料全部係你地所講既"左膠"建立出黎。

DONALD既民粹諗法，認真實行就會令盟友失去利益。
各國都係以利益做大前題，你估到時美國係世界地位仲有咁STRONG？

美國既朋友都話︰次次右翼攪亂完就靠左翼攪返好

大陸由頭到尾都硬唔起

bush -Clinton -bush - Obama - Trump

英國好似相反，左翼攪亂右翼執爛攤

話US will fail 真係得啖笑 你地不如去外管局教下點唔比大陸人走資好過啦

trump係重商主義，根本係保守派

但係好過obama搞醫保on99